大家試過返工最快幾耐就辭咗職

下午，因為病左

一日

以前返過份西工，未過proba 辭左
呢間西野聽人講有人am 返工，lunch 後就無返過去

一日 人工低 又OT得勁 做野時D人就玩電話

3個月剛過試用
無簽太閪

一個鐘

七個鐘，做保安公司乜乜花園看更
走果一刻扯爛件制服赤膊走

做麵包師傅返左半日太串比人炒左

試過上完training就quit

師父哥

DHL, 最低工資, 做咗2個鐘就唔撈. 唔係人做
成個倉收唔到電話. 算.
行去廁所, 企喺窗口位覆一覆MESSAGE. 即刻俾人屌話返工唔可以玩電話.
轉頭即刻話唔做.

6個鐘

上到公司門口
入到去等緊hr果陣
諗諗下都係想做多排廢青
就頭也不回走左
之後係咁打番電話比我
煩到我要block鳩佢

一個月

兩日 自己想辭+比人炒
自己辭就兩個星期

rich

一日
成日就係睇住人點做 之後成日就係學點做
食飯畀我聽到原來有兩條友同時辭職
要我一個做哂2人份量

中環簽完約再去返工地點
坐返1個幾鐘車 然後見主管
傾左十零分鐘我就話唔撚做

咁你又仆街左啲

半日